用緊lihk 黑夜模式但係廣告愈黎愈大仲要光到仆街！

連狗死全家